刑事偵緝檔案IV (2)

杜子明

大波妹

呢單真係唔錯
兩個plot twist都好爆
1. 首先以為杜子明 = 林永恆,
點知原來杜太先係變姓人
2. 一直以為趙漢華係兇手 連動機都成立
點知佢係死者

宣萱由細到大都係盲?

個個見到佢都一見鍾情

吳美人

太妍

痴漢又黎

扑過野點會唔知佢變性

11哥好狗公
仔都唔放過

同左人妖結婚

尹揚明個下尖叫

韓賓真係慘

胃仙u當安眠藥

究竟d安眠藥係點溶

韓賓會唔會型過頭

韓賓加太妍
美女與野獸

其實因為纏繞人而死真係好on9
你話幫秀卿報仇比佢兩公婆殺死就話啫

佢諗法好av,你殺左老婆,你就要變成我老婆
最後死因衰咸濕

有變性人可以變到吳美人咁，我照要

見有巴打講成輯得一個case係原創，其實係邊一個（呢個咁高汁段估唔係）

好似忽得妹

點知就係換漏對鞋

點解d台灣人係北京腔

Bugs 大波妹不死身 食咁多粒無事

吳美人係北京大狀，幫車匙打官司

如果連虞姫都估錯咗把刀咁點先
仲有徐飛刻意誤導杜子明話其中把係兇刀喎

又嚟超假廠景

個大館好假啊

古天樂chok樣無敵

首片尾曲徐飛有份唱

好似每次完case嗰集都係呢首

唔知有無人發覺
今集好多位d bgm
同網上個版本唔一樣 執過晒黎

上輯車匙大勇去北京用單戀雙城首歌

咁搞笑

古天樂套《寵物情緣》有大勇既《心𥚃話》同《古靈精探》做bgm

之後big big world 唔會執走掛
嗰時呢首歌帶起套劇

大結局好似係山哥同miss mo一齊

記得當年第一次重播果陣，之前係重播《男親女愛》，因為dodo又係叫miss mo，所以成日搞錯

又佘詩曼 又唐心 又MSMO....

BTW佢同佘詩曼點散

李珊珊Carmen上身

BTW最後李珊珊都比佘詩曼害死

我記得係佢結婚比人用刀捅死

呢首都執走就失色唔少啦

睇左最後嗰單案啲片
郭晉安好慘俾人出賣又做芊芊隻兵又殘廢

果幕我覺得係抄Jessie結婚失憶

第一次煲刑4係13年
電視咁啱做緊套咩初五啟市錄
又係有佢 個戲路已經退化到

掛住湊仔
巴不得爸爸嗰陣

刑偵4 應該係佢代表作

文靜食腦型幹探 反而暫時麻麻地徐飛 不過點都好過垃圾大勇

婚禮之前，真既邵美琪比假既邵美琪鎖左入廁格，之後假既邵美琪就混入左婚禮。
中途阿佘去左廁所，聽到有人慘叫就爆門，將真既邵美琪救左。之後大家都好惡言點解有兩個邵美琪，跟住假既邵美琪就病發，誤當李珊珊係當年女女女佢果個男人，拎左切餅把刀殺左佢
唔係阿佘去左廁所，李珊珊邊會死？

就黎變劇透post

山哥徐非係《創世紀》繼續害郭晉安

條橋好似好正
以前真係唔同D

仲有呢輯都中咗之前tvb警匪片post其中一樣
每單案都有牽涉或者圍繞 主角/其親戚/同事

想講好耐劇透應該藍色細字而唔係用member only 次次見到雞乸咁大隻字都心諗

睇番古天樂就覺得林峰爭兩皮
再睇而家d二打六同林峰比再差幾皮

唔好劇透啦再

陳錦鴻做子山真係幾charm，唔知點解後來拍Ｄ劇急速膠化

宣萱咁好笑容想做咩

古天樂宣萱呢pair真係好好睇

音樂情人玩音樂

佢應該唔係想帶去捽碟
係應該想捽宣萱隻碟

beatmania懷舊

音樂情人

你終於追刑4啦

以為佢唔會再出場

關仁聽聞「錦鯉」份人我行我素，一向唔理世俗眼光，做自己鍾意做嘅事。平時拍劇開工，錦鯉最鍾意捉住身邊人吹水，閒閒哋講幾個鐘，雖然佢老婆「草草」都成日同佢鬧交，叫佢講少句，不過錦鯉一於少理。

被笑騎呢

最近錦鯉竟然有所頓悟，事緣佢有個好奇怪嘅習慣，就係好鍾意唔着鞋落街跑步，其實無傷大雅。草草身邊朋友、親戚不停笑佢老公好古怪，某日錦鯉見到老婆匿埋喊，覺得好心痛，所以決定戒咗唔着鞋嘅習慣，所以話男人真係敵唔過女人嘅眼淚！

14年新聞

紅衫魚

子浩係咪奸

出木杉

程可為貴婦look

成恭返生喇

無端端會有咩事

有新case

大家有冇覺得刑偵4唔查案時間都幾好睇

反而一至三輯一講其他事就好想快啲完

淨係飛君戀都有排j

人型仔著企領都型仔

女朋友死無乜反應

韋家雄咁後生

日劇最鍾意嘅氰化物

周嘉儀戲分接近0

very agger 一至三輯啲感情線拖咗百鳩幾集

韓國仁打斷人講嘢去講自己啲廢話

唔係點洗走， 其實佢都幾靚女

阿球仲有做咩戲
依家去咗邊

點解Korean可以做到差人 會推理能力咁差 成日亂鳩咁估

見到梁榮忠就唔開胃

方瑩

又口臭 又無智力
我係同事就打柒左佢好耐

李珊珊21歲咋 卜卜脆

啤牌King

班廢老好嘈

記得呢輯有藤麗明黑bra搣condom

其實子山呢套劇真係幾charm

屌點解我知你講咩

以為佢又係正義煩膠，點知原來咁型

tvb曬咗陳錦鴻

智力（下屬）

Carmen＞思龍＞根哥＞芬女＞孟波＝劍雄＞＞＞＞＞＞＞韓國仁

啲戲屎到

神探

Korean

心諗今日d警犬會唔會有d咁醒既人

韋家雄完全冇老過

On9兩個人搵一個

泡狗廢到

雙主角智力極高，徐飛其實應該都勁過大勇義仔

拉一個

Korean = 蠢又蠢過人，打又唔夠人打

曹豹level

一定係啦

比人咁走甩

真係陰公

呢單案都好似幾吸引

先講左兇手係身邊嘅人
但唔知同韋家雄嗰單case有冇關係

may

死屍對眼會郁 好唔專業

去教堂喪禮應該舒服過去殯儀館好多

心如新一代遺產獵人

原來心如同表姨都係遺產獵人

陳秀珠

心如家族似乎比上幾代遺產獵人都有錢

1％有三千萬

過夜陪你

果三條老鬼乜都分唔到

金田一咁

陳秀珠又綁票又殺人

除左破地獄仲有乜分別

陳秀珠有可疑

心如老母同呢班老屎忽交手咁多年，
都知佢哋三條友咩料

有冇可能睇到死者眼中殘留景象？

呢諿d case 好似好睇左

錯，教堂好Q悶㗎

之前有巴打都講過
刑偵四啲案件唔差
只係大家情意結扣咗分

1-3 係中後期好睇同睇啲角色
4暫時黎講幾唔錯

係咪好多都係抄日本?
btw上輯個邪教幾正

果三個乜人黎？
親戚？

氣氛都好唔同啦，紙紮公仔已經夠得人驚

暫時啲案好似有意思過之前哥啲

一至四其實都有抄

但可能劇情鋪排上睇得舒服

始終第三輯太過鬼打牆

F檔案幫到你

淨係睇過 刑1可兒嗰單
刑2 義仔條村 (阿海) 同關亞倫紅衣女人嗰單

冇幾耐前去過世界一次 教堂喪禮就真係未試過

繼續唐家命案

困過後情更放

在生之前即係幾時

見到郭鋒就記起佢揸表哥隻奶

Dolly
逃學威龍3果隻

Op劇透

泡狗對正人眼成日半開合唔知做乜撚

有路

查案次次都唔講證據
Korean

串柒柒

次次都係為咗駁徐飛

喂，你仲講野

江漢個仔成隻厹咁

李珊珊塊面咁黃係咪肝有事

歸亞南靚仔又大隻
但成日做茄哩啡

出木杉
聽講係gay

睇英話玩完盛裝你之後會有party

又死一件

點解佢叫出木杉

郭耀明

黑衫陳錦鴻都幾型

到底邊個殺

有古惑

係

呢套真係佢全盛期

條屍

個邱sir得把口

班廢老成日喺度嘈

霍景良許文彪

之前嘅車匙

喺創世紀全部都要死

柯南咁嘅 狂死人

條頭髮想點？

Korean = 黑警典範

泡狗真係無一個無辜

其實羅嘉良有無同佘詩曼合作過

諗唔起

特登整暈佢

仲有張自力
馬自強好似係捉左

咁嘅解像度都認到

漏L左許文彪細佬張自力

四個黑衫真係得陳錦鴻係型

七姊妹

係咪C drive上網?

糖蓮子嗰套?

聽泡狗分析真係雙目失明

想俾古天樂屌，然後含爆陳錦鴻

利申：直仔

都係要靠dolly破案

korean

韓狗又黎

韓國仁啲態度差到

陳秀珠後生應該幾正

韓國仁個角色好討厭，又幫唔到手

Korean
睇一次屌一次

陪着你走

泡畜真係做到入型入格

投訴科見

On9細佬，頭先逃跑個陣雙手靠後
但都冇手銬鎖住

有無人留意到泡狗係永遠俾人響全朵

程可為令人想入非非 .............

呀...呀...呀...好痛呀....呀..呀

呢套都正

當然 選過港姐

程可為同陳秀珠

兩個都好大波

好重口味呀

個男人有古惑

救命呀……

啤牌King ??

心如有冇成百億身家？

君子劍

咁就先覺得親手煮咁正

以前d劇成集都無咩冷場 好野

九成係

但係開頭嗰幾集唔覺

三十億左右

見到個名大笑咗出聲

頭先影大頭覺得佢幾清秀

係咪姐係烏堡主？點解有呢個名

妳個名

樓蓮香

吉野妹

咁好請蛋卷比同事食

徐飛全程無視韓國仁

彩佢都費鳩事

條友個樣好恐怖

你越理佢佢就越得戚

即刻明左

掟槍個下型到

有冇人cap佢俾人扑到暈既圖？

合体技:聲東擊西（徐飛＋子山）

原來又係

司機有d似江毅

咁易比人分散到注意力

連登仔口吻

杯野好撚多氣喎

G
係雞係公廁

出木杉同king

子山智力真係超勁

型到爆炸

好緊張

好想快啲到聽晚

現實有到咁既人真係五體投地

是咪啤牌king兩父子合謀

好少可差館個個都好醒目，冇蠢人，除咗泡狗

二世祖每一套戲係做好人，九成九係佢

*冇一套戲

幾得有高登仔話安德尊似架雙層巴士笑到仆街

我萬豬沙華就最講道理

見到隻king笑到停唔到

做林玉露老母 煩到仆街

今個case有上輯既陳泰，比蘇菲殺死左

黎啦
邊個殺死 妓女 偵探 同 阿may

黎喇黎喇 op劇透

cls醒到咁

佢地推理快到我load唔切

呢單case節奏特別快

呢個男仔當年都俾TVB捧但都捧唔起

x2，啲名一次過彈晒出嚟

咁似那誰既

tvb好多人死喺枝釘度

因為佢地2個堅聰明

叫咩名？認得佢個樣

做親都係仆街仔

係因為d人都未好好介紹 出得果幾鏡 原來係兇手

以前d故事真係好嚴密 比起依家嗰d

其實俾人勒頸係唔會咳到

咳到就唔會死

但我又聽得明

真係啤牌king父子

又將陳秀珠駁到暈咗

個老豆真人好似已經唔係到

劉永健 前排傳佢同唐文龍搞gay

x2, 聽到啲人名都load唔切邊個打邊個

代表作 - 萬珠莎華個仔

劉永健
同唐文龍傳過基聞

起碼到而家
都係兩位主角破案再捉人
有曬證據先迫佢哋講

反而上幾輯啲案
好多時根本冇證據係兇手自爆

係，王偉

第一次做好仔唔想累老頭
平時佢d角色唔理家人只顧自己

把聲好雄厚

記得佢個女選過港姐，好大波

萬株Sara個仔唔係何寶生咩

劉永健同鄧浩光
兩個都死哂

睇埋8點半嗰套
已經變左衛蘭

代表作應該係哮天犬

gigi先變化最大

即係替工同出木杉有路

反而韋家雄真係一樣樣

成日有女送上門但食唔到

比人收買勾引佢

個天好明顯玩鳩佢

Miss左，動機係乜嘢？

韋家雄同時比兩單兇手嫁禍
有無咁黑

佢係咪性無能定gay 次次揸佢佢都屌鳩人

去左做生意ja

不能人道

今日應該唔會開新case

成晚都見到羅樂林

細個比人生滾啫啫

西伯侯

如果我有做過嘅我無仔送終（好似係）

思龍老豆

頭先咪話咗細個比啤牌king用滾水淥親搞到不能人道囉

邊個教你地打劫賭場架
係咪金勝呀

唔係佢黎

乜鬼term

掛住reply miss咗

條女認錯佢係邊個?

叫個frd陪你條仔去睇歌劇

果個係鮑國平

我要宣萱呀俾佢出場啦好嘛

我淨係記得岳不群

唐心風暴

唐心出晒水咁

痴撚線
9唔搭8咁

之前出木杉有認？

結果三個都無得睇

李珊珊啲戲 同埋佢對眼好怪

阿佘宜家仲靚過當年

唐心句句有針

好憎呢啲女人
明明人地有女友都要做第三者

勒索

項少龍 烏婷芳

宣萱女神

陳秀珠都係黑衫好睇啲

個個變哂盲人

當年曹眾係咪tvb第一代大陸妹

(日經) 古天樂真係型到

細個睇好唔鍾意曹眾

韓國仁

見到ex真老尷

大空翼同曹眾再續前緣

曹眾咁講係示威定咩

大空翼笑鳩人地做地盤

曹眾上輯係咪殺咗戴志偉

係 金枝慾孽果陣開始好靚

條女比兩個老野收買要佢勾引出木杉

仆街仔同金勝

戴志偉個角色幾過癮 好過之前嘅廢j madam

Yummy yummy入面阿佘靚到癲，唔知多唔多人睇過呢套劇

係
紅衣女郎

曹眾兩公婆把口臭到

常伴我左右一個人不夠？

係呀

記得好似同新加坡合拍

睇過 不過唔係好記得呢套野
好似有鄭嘉穎

釣蟹啊

係呀輕鬆小品，我覺得好好睇

鄭嘉穎 林峰 楊怡

唐心又拆散人地

會唔會有命案

有錢又大波
做乜要搶人男朋友

有心計嘅女人

仲有個似似地金剛嘅不知名新加坡男星

破壞生態

曹眾又係著番紅衫

彩蛋

當年曺衆廣東話咁渣嘅

珊珊轉左髮形正左

點呀 一隻船都咁多關係

酸到

下完？我想睇古仔同宣萱喎

阿佘kiss戲真係好陶醉，對手就爽啦

我覺得似許志安+崔健邦

臭雞呷醋

柒到

蟑螂

邱sir

阿蛇開始黑化

使徒行者做阿佘阿媽

咁大隻 係咪要call食環

仲以弟阿嬸死左

3個老母其實1個

其中*

依家鬧女

阿蛇嬲樣好cute

大空翼

屌，佢聽到杯曱甴咖啡即刻lur返出嚟

子山好波

大空翼真係好縮骨

今輯配樂好難聽

Madam最尾carry大結局喎

唐心成日係度做電燈膽

好大波

大波

做到咁出面
點會睇唔到

呀森由犯人變左主角群

屌，教唆人做第三者

喂大佬我宣萱呢

阿森

爛鬼civic

我食早餐先

食早餐先

食早餐

阿嬸今集mvp喎d戲多到

唔係㗎，唔關我事㗎~

Sophia都叫好人、對佢好

好野

點解d人俾人誤會淨係識講"唔係我"
但又唔識提出疑點證明自己無辜

又上天台

彩虹

走來走去做乜柒

企鵝步姿

義氣好撚好笑

依個女茄呢啡個樣好撚淫

個師妹咁天然呆嘅

條八婆十足十啲admin heads阿嬸咁好想升死佢幾巴

呢條女茄哩啡幾好戲

彩虹又死

幾正

彩虹又扮癲婆

以前啲劇真係茄哩啡都好戲

咁樣點做管理層

阿佘以前啲戲真係令人睇到炆，把聲好弱

阿佘黑化65%

扮得幾似

子山咁既情況都唔出聲

有無人知阿佘有咩陰暗面？

完美演繹左一個都市小女子面對社會不公果種無助同傍徨

如果真係有咁既八婆,內部會唔會處分佢

我便錯失陽光

唔會太浮誇咩？

做到野捽到數 上面點會郁佢

啱啱背住個八婆嗰陣塊面七情上面，真係有演技

個女警乜水

條女好耐無見過佢 叫咩名

入行開始飾演閒角及不起眼的角色，擅長飾演弱智少女、吸毒女生、過街少女、愚蠢女孩等反派的角色。

2000年，因長期於無綫電視飾演些無厘頭的角色，如少女甲乙等角色，而且曝光率及人工減少，最終決定離開無綫電視，結束與無綫電視6年賓主關係。其後，劉美珊移居上海，且於上海開設公關公司。現已全面淡出娛樂圈。

明明樣唔差 天然呆呆地

羅樂林殺死郭鋒，之後佘詩曼幫佢隱暪，兩個一齊坐監

霍景良會死

黎喇

愛若困在眼用更激盪

咁都救到

放手呀

個女演員講台詞好撚誇張

superman

laughing gor原型

無啦啦由大館去咗藝穗會

又要講多次：好型棍

佘詩曼同嘉怡唔知開始fd未

自製籃板

勁喎無用替身

騎上去啦

唐心細個已經咁撚高

原來係個淫婦

入左去可以一粒聲都無

咁細個見到咁一定好驚

呢啲真係童年陰影

換轉係大勇會點？

開心囉
煩外母原來已經死左

有冇人j過葉璇？

屌

開新case未

有冇隊買調理個去？

Kiss戲係真嘴架喎

噚晚哥餐

佘同錦雄果時有無假戲真做

尋晚嗰餐

羅生

個個間屋都咁撚大

佳10幾歲咩

雪梨

陳泰

霍景良篇

又一單案圍繞主角群

終於有返古仔條線睇

Titanic

海港城

綠袖子

恐怖過謀殺案

嚇死

通常韓國仁啲推理都係錯

終於開新case

個心離一離

出一兩鏡就死 真係柯南黎

佢嗰啲係撚推理

Maymay老母？

咁你遲早到子浩

唔係話唔好騷擾個細路咩

臭閪

Fucking leung做咩

原本想一齊私奔

情夫 = 雄哥

泡狗點解咁多戲 明明句句都廢話

海運大廈上船

真係霍景良殺？

景良d表情好好笑

唔會啦

郭峰真係好戲

korean又係度做乜

泡狗大頭真係好想打柒佢

韓國人

韓國仁又玩針對，句句都啄住晒

korean呢到真係夾撚硬黎

發洩發洩你苦悶

Korean真係正宗on9仔

咩叫行公司

徐飛有咩撚野錯
返遲咗步差館就要俾你猛屌

屌，又一見鍾情，仲幫個賊隱瞞

韓國仁套劇中有咩用處?
佢完全係一個奸角黎
仲要係要小人個隻

一起雞巴舞 勃起不滿

得你就範姐...

今晚咁少討論

見到korean就想熄電視

個家姐好撚醜樣

個鍾小姐好撚煩

用八達通啦

死臭閪

古仔態度咁好

係咪Wendy's

又撞到痴線

個細佬嗌夠未啊

又鬧宣萱

鬧宣萱做乜9

個家姐妹臭西格

個細路同家姐把聲好撚難頂

個自閉仔嚇到古仔o左咀

屌，個on9仔嗌夠未啊

家姐做乜唔鬧徐飛？

又叫

好撚嘈呀

兩姐弟都on99

泡狗幾時輪到你出聲

韓國仁好乞人憎呀

同阿姨有得揮

徐飛你咪又係搞到個細路發癲

獨行獨斷

泡狗講野無人理

抵撚死

宣萱仲幫古仔講好說話

古天樂都係自閉仔

間房有4個人
實際得3人討論

係人都個佢玩針對

泡狗好似佢係上級咁

好想打死個on9自閉仔

係人都知佢玩針對

家姐正唔正

根本炒得

Korean次次講嘢都無建設性
點做到

條韓國人煩到嘔 成日以為自己好叻

《烈火雄心》錢嘉樂老婆
個feel幾似陳茵微

救命，嗰兩姐弟好煩

一個癡一個呆

korean牆頭草

Korean正仆街

有冇人有睇烈火雄心
成套劇咁多個角色 我最鍾意成鳳
即係而家個自閉仔個家姐
其實後生幾好樣

Before : 咁黑都認到！？
After : 好嘢！

拍下拖都要諗起唐心

其實呢個世界有無咁多時間證人

痴撚線 拍拖都要搵多個電燈膽 想3p?

擺明想3p

根據咁多單case嘅經驗，通常愈麻煩到人嘅人愈容易有時間證人

以前劉華有提攜過佢，不過都係撈唔起

韓國仁第一次咁認真討論案情

點解郭峰會冇事？

留名睇尖叫

屌，俾你開口中

好煩呀

啤牌king

好吵

屌 與其話係自閉症 不如話佢係痴撚左線 有精神病

家姐就係兇手

尖叫 >>> 細路 細路

好撚煩呀

突然間態度好左

連續2單案

唔通家姐係兇手

對小朋友咁nice又有禮貌

小朋友:你係咪想玩呀？
小磊:呀！

個家姐變臉咁快

老是常出現

宣萱

個家姐好鬼

搣J!!

到king個陣又嗌

又叫

怪獸家姐

叫夠未？集集都叫幾次

點解次次尖叫都一樣聲 播帶架？

仲唔係你烏堡主！

d手提細部返😂😂

逃獄殺人 close file

人地輔導緊 個家姐次次都打斷人好撚煩

家姐同佢條仔

阻住個細路講出真相

徐飛已經講講咗原因出嚟

可能特登？唔想佢地查到？

好想痴到小磊成間房都係烏堡主

小磊:呀！！

嚇都嚇死

樓都塌埋

抹乜都得個廣告好撚煩

古仔好慘

向海嵐定李珊珊？

前者

首英文歌咩名

tvb universe pair pair情侶都用呢首歌做主題曲

換左車喎

唔係播big big world 咩

我自己就陳秀珠

琴日學上奶

嘉怡有對白啦

屌古仔

In宣萱 we trust

鬼父拍到4了

又鬼父

早幾輯又有一樣劇情

又係鬼父情節

又多一個刑偵鬼父

個家姐感覺好自我中心
成日覺得個世界圍住自己兩姐弟轉咁

真係有人結婚為左屌人個女？

咩老母

係屌埋

鬼父足夠一枱

新北來？

你老豆老母都唔圍住你轉？？你老豆得閒就姦下你架？

刑偵4分

90年代香港係鬼父之都?

實有尼d敗類

刑事1都有鬼父情節

點解可以唱20年都係唱熱情森巴舞

屌睇poster 4酸圈p到好似阿牆
睇番第三輯poster姐匙同思龍正到

邊單

兩姐弟都好兇狠

佢老豆咁有錢 有咩女溝唔到 洗唔洗搞個繼女

第一單應該係方sir過妹個單

之後就係殺gigi嗰個女凶手個單

同埋第三輯湯寶如同後父搞埋一齊

的士FL2459，刑偵1-3都有出現過

忘情釋迦舞

我記得有麥包個妺
劉江x湯寶如

套劇毎個鬼父都係比殺先知佢搞個囡
無一個會比人拉,只會死

因為係鬼父.魂
輪迴上另一人身再攪女

泡狗對住d仆街終於有作為

林玉剛

學人話人賤格
你自己咪鐘意個人妖之後係度嘔

仲𡃁仔 阿叔黎

韓狗話人賤

真係有隻咁嘅藥？

宣萱條眉都幾霸氣

等睇個細路又大叫

個細路第一次有表情

笑死，臨尾又要嗌一次

呀！！

我要食石斑果個廣告都係 晚晚深夜先播

呢單case好悶

個c9個樣勁撚惡

佢把聲好撚響 好似喉嚨有支咪咁 屌

記錯係2先岩
有嘉敏

第一次睇 好撚煩

呢個 case 邊個先係個凶手？
聽日未必得閒睇

No matter

勁快開估唔好玩

應該無依樣野

曹眾係第二輯做戴志偉小三，今輯就做正室

如陽光~~

後晚播兩集

未睇先叫

兩點先有得訓

條細路一集鳩叫十幾次其實當年有冇俾人投訴

個陣首播會唔會搞到觀眾有幻聽

殺人細路

嗰晚會完埋下單case
星期一就有荒島case睇

今次冇遺產獵人

嗌到好似我屋企個水煲水滾咁

嗰陣有冇就唔知，但我而家就有

刑偵d人成日面對完d沉重case之後好快心情又好返 好似失憶咁

泡狗正常化

兩姐弟同歸於盡！

泡狗白化一集 之後又會發功

我乜都唔知個喎

我都係
見親個細路就聽到佢嗌

就算gigi同恩桐死咗都係咁，更何況係其他人呢

咁on9嗰啲差佬

識講嘢嘅

家姐角色雖然黑人憎
但戲幾好

終於開口

d警察點解可以望住佢拎刀 on9

個細路係配音？

屌扮自閉

又話身中5刀
家姐一刀
老母五刀喎

咁係拮左六刀喎

如果佢死左班警察點寫report

點寫都得

個老母好似好求其就殺死老公，跟住又好求其咁自殺

單案應該算似全套無乜張力既一個

唔駛拘留佢

家姐嗰一刀唔使追究

呀媽殺完人咁多時間寫信?

aa

個細路好戲過而家d童星好多
睇到我眼濕濕

自衛傷人

子浩條狗公又想溝宣萱

徐飛同阿磊係同一類人

打字都無咁快

呀佘咁撚中二病

情熱 汗SEX

幾時有big big girl聽

技と知識と情熱と汗を余すことなく伝えますSEX

丁小嘉同施嘉莉

桶完一刀見未死得咪寫下囉

又黎鬼父

大龍生會唔會又係個鬼父

好似啲港女問救阿媽先定自己先咁

其實子山miss mo先最襯

江子山都幾煩
人地唔想同你講呀
扮哂我明呀比我幫你啦

做乜9姐

羅樂林痴q左線

煩女人又出現

珊珊養左隻竉物

唐心正臭雞

大雄和叮噹

終於到滕麗明

下單case講泡狗

黑bra

好貴

食咗韓國仁隻車

皆大歡喜式誤會

korean就返韓國啦，仲去咩日本

姚瑩瑩好撚正

點解明天停播

難得二人世界都要去搵唐心

每次完case下半集變皆大歡喜

佢兩個鍾意3p唔通又話你知咩

變12:50 wor

後生真係唔差

懷疑無版權所以換咗歌

今晚開電視睇到阿佘想問佢係咪縮過鼻翼 以前個鼻頭好大好寬

(唔係得今期流行)
有無人鍾意古仔呢首

救命我係仔都覺得佢好正

佢最好聽應該呢首啦

前三輯有d插曲都改左

仲有首吻得到愛不到都好正

最正都係「別高興」

別高興！

做乜撚優獸選

點解係做㔜 金曲？:

12:50先播？

終於做喇

今日有阿滕

雙兒

咁都記得

咁快入戲肉

出木杉又有得參與case

條女後生幾正

豹哥

無咗korean阻頭阻勢即刻爽哂

不如唔好查啦

徐飛開始識抽水

大家姐

好正

滕麗名呢個髮型好戰鬥格

滕麗明
好細波

做野快左好多

梳齊陰正到仆街

如果而家先拍一定j死人

個司機咁早期已經做緊司機

大空翼有咩好做，練波？

戴志偉: 阿媽係女人
霍景良: 老頂真係有眼光

呢Ｄ咪識做，下下korean咁比大空翼I hate it咩

有錢女去做bartender

又有侯賽因!?

秀珠

呢兩條友真好野
次次拍拖都要搵電燈膽

翼撚同陳秀珠幽會

原來大空翼所謂有啲嘢做就係溝女

李珊珊頭先個look又唔差

有少少似black widow

又有出木衫 佢今次應該有關啦

話時話，宜家滕麗明大波啲定李珊珊大波d

候賽恩後生個樣真係好奸
成日都好似扮緊d變態強姦犯角色咁

呢個髮型ok

咁多年後睇返，先覺得有啲嘢係自己攞黎

今集 熊樹仁 熊尚善 都有出現

滕麗明果時波平如鏡

又會冇人關好門

因為呢啲門一腳踢唔開嘛

阿藤個look好似

阿滕好有御姐feel

套衫太Leung

又一遺產獵人

話說佢中間果段時間去咗邊度發達

佢 特警 陰謀情人 都係做極都唔覺得似好人

Angela好似阿滕

收工唔除証

而家係咪女女女偵輯檔案

見到日本餐廳諗起秀色可餐

阿 man一係就話唔出街
一出街就搵唐心做電燈膽

佢想點

飛君呢首bgm好撚正

嘢都未食就埋單

仲諗住今集都唔會見返korean

泡狗

泡狗會同滕姐有床戲

屌呢到真係笑咗

真心一問 confi嘢可以咁樣帶出街？

Korean精蟲上腦

Korean又係見人靚女就盲撐

泡狗著撚到生cancer

叮噹女

雪梨都串泡狗logic廢

其實周家怡咪幾靚

係個髮型出事

雖然korean係賤格啲但都算carry晒套嘢啲笑點

屌長髮呀

但今日亮點仍然係徐飛句

我都覺得冇可疑，不如唔好查啦？

佢個樣就最撚好笑 成日半開合對眼
尋日影住佢幾秒唔出聲笑到我

係咪呢個樣

唔係啩搵刑偵黎頂世界盃決賽？

新 post

街市遊樂團有尹秋月

今晚會唔會真係無晒人

做喇 今晚連播兩集

on9先仲會睇緊tvb

大家姐偷畫偷得咁順手

咁明目張膽換幅畫

泡狗真係米青上腦

抵佢俾徐飛串

泡狗真係好廢

泡狗智力up

點解korean無俾人告誹謗

2 : 1

韓狗真係成副黑警相

咩3合一 miss左

班伙記一路叫佢花名 三合一
但唔知點解

泡狗態度咁好

咁你係無腦吖嘛

泡狗咁狗公對宣萱無feel?

濃妝滕麗明真係好正

3 : 1

泡狗真係好撚on9 女送上門先黎扮正人君子

呢個look好似鋼鍊嗰個人造人

俾人拎d精去用?

用個腦諗下都知啦，特登開間房唔通真係剩係食嘢咩

4 : 1

後生係正d

點解阿滕上唔到一線

ons味濃到名都唔俾

4 : 2

申報番咋喎，點叫出賣呀

重話好重要

同高層好似不和 霉左好多年

模擬得咁撚真

重組案情都咁搏命

佢之後拍舵槍師姐啦喎

滕麗明把聲
如果佢大波d真係完美

有段時間係無左影

Korean次次都偏私

韓國仁話返人轉頭

法國

米青蟲上腦係咁

宣萱真係好好

又要做火車頭俾二手煙宣萱食

被大家姐偷精液

徐飛算係咁 夠公正
換轉疑犯係徐飛
泡狗一定咬撚住唔放

你唔講叫人點信你

仲有一集

古仔只會對宣萱惡

依家連片尾片頭都唔cut

聽晚荒鳥case

*島 自

呢個case幾正

送上門俾子浩屌

俾條金魚破壞咗

其實係想煮晒啲金魚嚟食

陰謀層出不窮

miss mo上司梗係撐佢啦
破唔破到案關佢L事咩
幾大都堅持自己職業操守啦

傻仔

仲屈9出木杉

出木杉正廢J

竟然唔自爆

同大家姐鬥智力

咁你又做過d咩

徐飛好直接

泡狗仲係好廢 諗唔到點就一味屈9出木杉

又出嚟擺pose講廢話

大空翼講完等於無講

又黎廢up

可能打丁果時咁岩射左落鳳凰女度

泡狗真係無撚用

佢成功屈到坐監佢就有機會溝滕麗名

個蛋糕會唔會有問題

半粒鐘1q都未有喎

啪啪啪

吞人遺產唔伯父伯娘好仆街

唔還

衰d講呢兩個真係底死

滕麗明有幾幕轉左髮型特別姣

又白化返滕麗明 明明係用閪呃人嘅臭雞

佢都幾黑仔,點知搵著個差佬累到人

手套都唔帶

滕麗明個髮型

Korean鐘意親嘅都係殺人兇手

今日今日揾到休班警可能佢會好順利

借d易摸手仔

同義仔一樣

暫時5單案高質程度:
變性人 > laughing ~ 阿滕 > 啤牌king > 自閉仔

古仔眼濕濕！

義仔2.0

又轉晒bgm

義仔啲女會自己撲埋嚟，唔駛好似韓國仁咁

如果今日發生個警察可能同佢真係合作都唔定

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後 才直說你有男朋友 現在就要走

呢兩日係咁loop

本身係咩

仲以為個cake有毒

呢首歌既前奏 飛君scene成日出現

會自己焗cake食嘅女仔真係好正

大台炒撚哂啲人冇人cut啦吊

阿滕呢個故仔真係阿滕做得好先帶到戲

泡狗好似無咁黑人憎

因為唔駛再針對徐飛

又見到大龍生

江sir走去屌鳩人老豆

另外架車係小巴

豹哥成個馮德倫咁

珊珊正左

豹撚個樣好變態

呢個故事應該係徐飛同泡狗,
徐飛同武俏君關係既轉捩點
仲有係霍景良last出現既case

變態佬

好老土

我都覺

李珊珊化番好個妝好好多
之前黑黑實實成個賓賓

要李麗珊定余詩曼
一樣既軟飯

抵阿佘俾唐心搶走江sir啦

有新case未

比有＄女溝係咩感覺

珊珊

阿姐阻人扑野

四料港姐冠軍係唔同d

個阿蛆真係好唔撚識做人

女控真係好煩

而家就個個讚

大龍生又同人打交

詹sir

Jim sir

占sir

屌那星原來係詹sir

詹sir轉行做生意佬

其實大龍生做咩咁憎江sir

詹百鴻大戰蔣定邦